[有圖]有外國靚女想同和理非同勇武講d野

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大叫革命，然後驚廢老minion俾錢入閘

寫得好好
我自己都唔明點解香港人次次都要繼續跟港共嘅遊戲規則玩
明明個立法會冇普選根本就係廢 但到而家香港人都繼續係到講今年區議會同下年立法會血債票償

有外國靚女

怕死 怕坐監

啲字係咪跟連登個字體寫

睇隻手應該係少肥個種

Push

寫得好好

外國人唔識寫中文 體諒下

張相影得好有feel

佢問放張相會唔會多d人推post?